CLS! 呢兩個黃色YOUTUBE CHANNEL咁離經叛道講香港歷史?! 一定要好好懲罰!

CLS! 啱啱YOUTUBE SEARCH香港歷史見到兩個黃色CHANNEL講香港歷史! CLS!
第一個竟然話中港唔係自古一家親，又亂講沙士 97 東江水唔係中國幫香港，可怒也

第二個竟然敢講近年香港運動 香港供水問題 香港保衞戰

好彩得好少黃色CHANNEL講香港史
大家可以睇多啲 香港衛視整既香港故事系列, 夠政治正確

推

Back up

一用無痕SEARCH香港歷史, 一大堆我國製香港歷史正視聽紀錄片

-香港歷史 (1841-1997) - 纪录片
-香港百年歷史回顧 第一輯 香港的由來 Hong Kong History
-香港歷史 第一輯 香港的由來 Hong Kong History Part 1B
-解密百年香港

即刻令人安心上網

好嘢係應該要俾多啲人知的

「如果一齊能從來 你還會上戰場嗎？」
「為了你 我會」

2015年 Ralph MacLea 在一間小學分享經歷時
和一名小女孩的真實對話

-香港保衛戰

CLS! 呢啲邪道歪說要懲罰!

呢個英雄都走左

推！！真香港人要認識真香港歷史呀

好邪惡

係，唔好比黃色別有用心人士呃左

懲罰佢地
救科書先係真歷史

P

做咩狗衝?
香港歷史要睇就睇香港百年，仲有圖解香港史個啲官方論述

K

p
u
s
h

一入嚟，原來2個已經sub 咗

你CLS!竟然sub呢啲channel
而家中小學都唔會咁教香港歷史啦

已sub.

有sub開

學野喇

睇教科書得啦，而家教科書夠政治正確，連國立 台灣總統呢啲字眼都唔提